澳洲行程

小弟將會8月去澳洲
Day 1: 朝早落機到悉尼，悉尼市區玩
day 2: 藍山
day 3: 坐內陸機去布里斯本，布里斯本玩
day 4:黃金海岸
day 5:黃金海岸 ，夜機番悉尼
day 6: 坎培拉
day 7:悉尼→香港
布里斯本玩一日夠唔夠? 黃金海岸兩日會唔會多得濟?
求狠評

布里斯本半日其實夠，建議你玩半日夜晚去黃金海岸，黃金海岸好 leisure ，好正
點解第六日要去番悉尼？

買左機票未？
如果未建議你跳過有里斯本同首都，轉去墨爾本

因為果時衝動買左香港來回悉尼機票
後悔冇買open jaw

咁趕做咩 去放假喎

未買悉尼去黃金海岸機票
墨爾本住留番下次玩埋Tasmania

痴線, 趕到咁, 唔駛訓?

悉尼去坎培拉好似平好多

樓主係咪想打卡炸？

邊日行程趕?

唔係，初步plan咋

咋 自膠

或者將day 3同day 6掉轉

我上次去Melbourne同Sydney半個幾月都未玩夠 你8日去咁多地方為左d咩

唔算趕

以景點而言係唔錯

建議唔去首都，因好悶，而且又要等登來回

因為Sydney好似玩唔到8日，所以諗住飛去其它城市

你講晒la,長有長玩，短有短玩，洗唔洗一個地方預一年呀

如果正係Sydney 其實兩日夠，海灘睇你去唔去

藍山

藍山其實唔差，去開去埋都得
不過唔真係好正

黃金海岸番悉尼果班機可以最尾個日先搭，但黃金海岸值唔值去兩日?冬天我唔會玩水上活動

如果唔去坎培拉有乜好介紹?

成個trip 都趕啦
基本上得一日係悉尼市區
雖然悉尼市區係冇咩野睇
但去下fish market, 搭下船睇harbour bridge 同opera house
都已經一日

day3 去布里斯本得半日,
你又唔知做咩, 不如直接飛黃金海岸玩足3日好過

建議你一日唔好排咁多行程
澳洲生活節奏好慢, 你出去食飯叫賣單都可能要等5分鐘
如果你唔揸車, d 時間仲唔見駛

我黎緊都plan左去MEL SYD 兩個星期左右 除左大路野 有咩介紹

day 1 同 day 7會係悉尼玩
day 1係早機到而day 7係晚機走
所以悉尼會玩到一日半
布里斯本同埋坎培拉係後尾加上去

咁樣會唔會好d?